咪撚再問呀，最後黑鬼打比captain marvel呀

連我未睇都up得出喇屌你老味

銀河守衛隊II好似有伏筆會有ADAM WARLOCK，跟漫畫既話要靠佢收場